{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5395&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 칼튼"
    },
    "text": "宿泊施設は2人を基準に運営され、客室はランダムで割り当てられます。 未成年者は入室できず、訪問時には身分証明書を提示しなければならず、未成年者は入室できず、払い戻しもできません。 待室予約の際は、チェックアウト時間の22時30分までご利用いただけます。 ご来店の際はご注意ください。 新型コロナウイルスによる被害を最小限に抑えるため、当ホテルカートンは退室後に全客室を防疫しており、すべての部分をメディカル消毒薬を使用して防疫しています。 駐車可能な車両は1部屋につき1つと定められており、車両追加時には追加料金が発生することがあります。 地下鉄でいらっしゃる場合、マンウ駅やサンボン駅をご利用ください。 客室の内部施設ではディズニー+とNetflix、YouTubeを広告なしで視聴することが。 早めの入室予約の場合は、月-金(祝日を除く)4時から翌日3時まで利用可能で、レイトチェックアウトの予約の場合は、月-金(祝日を除く)7時から翌日7時まで利用できます。 フロントやロビーではラーメン、ポップコーン、コーヒーが利用でき、ラーメンは宿泊客のみに無料で提供されます。 また、ロビーでは涼しげなプラペチーノも味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何人を基準に運営されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は2人を基準に運営されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "はい、訪問時には身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "待室予約は何時まで利用できますか？",
            "answer": "待室予約はチェックアウト時間の22時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、退室後に全客室を防疫しており、メディカル消毒薬を使用して防疫しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両は何台までですか？",
            "answer": "駐車可能な車両は1部屋につき1台となっています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄での最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄でいらっしゃる場合、マンウ駅やサンボン駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室の内部施設ではディズニー+とNetflix、YouTubeを広告なしで視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "早めの入室予約やレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早めの入室予約の場合は、月-金(祝日を除く)4時から翌日3時まで利用可能で、レイトチェックアウトの予約の場合は、月-金(祝日を除く)7時から翌日7時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントやロビーで利用できる飲食物はありますか？",
            "answer": "フロントやロビーではラーメン、ポップコーン、コーヒーが利用できます。また、ラーメンは宿泊客のみに無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで味わえる特別な飲み物はありますか？",
            "answer": "ロビーでは涼しげなプラペチーノも味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 480
    }
}